[League of Legends][121] World Championship Day 3

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

終於正常topic

我叫你粒粒捲

TSM 唔正常咩

上一個都好正常

打交

賢仔住邊

你樓下

腎仔大戰外星人

是咪露左點

多謝力爺

打少D丁
快D搵工

等你請

你快D野做
我入黎同你一齊

我地一齊炒薯條

block你條柒頭先

有無CHING去過個D咩AKB渣手會
想渣下山本彩隻手仔

山本彩渣山本彩

山本彩好撚正 想屌

女彩仔都沒得你屌呀

返工真快樂

你溝女溝成點

撐少爺

都沒出手 mo target

上左個賣遊艇既客個屋企
我覺得自己是零

屌佢個女

同佢介紹返TSM

俾個客屌

介紹返今期新番 呢隊TSM 好野黎

呢個好似易啲

介紹左CLG
個鬼佬話oh this team is great!

淨係個廚房都大過我屋企

馬桶都大過你張床啦

力狗可可

花狗最鍾意開依類topic

2017 IU Tour Concert in Hong Kong

仲有一個鐘可以睇7SM

唔記得你入左7SS會

撐開7SS

食雞

力狗吃屎

之次開chrome 食雞都爆炸

之次

除左褲你同我offline

開1e try try佢

咩1E

internet explorer

再來！

垃圾

食個下午茶等7sm

你地玩PUBG係咪真係識聽聲
我玩咁耐FPS 都無認真聽過聲 開音樂玩

-.-

咩

睇大家姐玩笑死我

咁串既你 夠膽落場玩

+1

行左成場 比人爆頭

係咁架啦

7SM 7SM 7SM

一睇就知文識連自己間屋樓下有人都唔知果d

開台都冇人教我玩

一係係山上開住個鏡比人扑兩野先知咩事果啲

殺人

ME FPS 高手 (讀中學個陣)

好LAG 平時我走左佬了

唔開聲 人地係隔離都5g la ching

我大埔網吧貨櫃王呀當年

唔係唔開呀 但係聽住音樂咁解

我打左幾日 琴日先知右鍵先係定D射人

達達去開邊間

當年我係KYO信長王

邊個信

TSM

雙酒流 斬鳩死你

多數玩信長勁玩LOL都勁

望下大家姐D反應
邊個信

Pubg 聽聲有幫助，但有時唔準

信長王(自稱

洗唔洗閃

8分鐘5LV

我見人地話分到d子彈前後左右射埋黎 同埋咩槍都

隻豬女想點

咩槍好易聽 前後左右聽得多就知

打野第一國人

SEVN傻仔

爆擊DL出現了

大師兄buff:增加爆擊機率

佢20%勁過爆擊安

7ss唔見既

TSM次次都成20分鐘先食果隻野

J緊DL

換大家姐上去仲好過sven啦

BJ開外掛了

廢才TSM終於俾人制裁

7SM出現了

會長出現了

7SS次次都係TSM嬴緊先出黎

有會長加持 贏硬

doublelift 少人30CS

sven就黎比人A兩野都閃走

金銀銅招雙排

TSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSM

957 flash埋都阻唔到tp

屌你個嘴WE仲撚廢

BJ咁撚勁 都仲未入過8強

7SS一出黎贏撚到

.

7sm呢個名真係改得冇錯
唔係tsm打都唔上水

CLG輸左7SS出黎
CLG嬴左7SS唔見
TSM輸左7SS唔見
TSM嬴左7SS出黎

你屈我

反正7SM之前都認左

就訓著 可唔可以刺激D

俾人爆AC唔計

你上去打狂送頭一定好刺激

TSM為左打到咁 驚死入唔到8強

好刺激牙

天冇眼

大清又carry

DL好好J

大清終於

DL世界第一

7SM

點解痾個尿就完左

因為刺激

月生禾刂

DL好刺激

GAY佬有乜用

知你啦TSM狗

TSM8強瘋狂慶祝區

7SS終於唔洗潛水

WE輸一波就冇哂戰略咁

不嬲唔洗

強國輸唔起想中斷直播

個大陸妹自己翻譯自己主持

我地夠有7SS自己柯屎自己食

no 恰 會長 7sm

希望大家為閃電狼集氣
༼ つ ◕_◕ ༽つ FW TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ

再嘈搵狗帶綁住你

希望大家為花狗集屎
༼ つ ◕_◕ ༽つ FADOG EAT MY SHIT ༼ つ ◕_◕ ༽つ

EU狗 VS 台狗

༼ つ ◕_◕ ༽つ FADOG EAT MY SHIT ༼ つ ◕_◕ ༽つ

會長捐D屎出黎比花狗ok?

難得今日我支持EU狗一場

有冇人敢睇晒佢

連登acc花花俾我的 唔反佢

#力狗

花花好人黎...

扑頭仔夠唔夠壓住曹格呀

今朝睇左

EU狗可唔可以打撚死台狗

G持

閃電狗好笑

有冇解任狗

MAPLE好似D死台狗 明明打得嬴 係都唔係GROUP

男人老狗
叫BETTY

點解仲有人PICK JINX呢隻垃圾

腎狗食撚屎屎屎

岩

加返老鼠好友未

宜家係齊心撐TSM既時間
反我就打完WC先講啦

FW HO BALL

有冇人解任

閃電狗

難得G持EU狗一場都幾好

下場又可以睇越南仔

咦 原來係火雞隊黎

中距聽聲認到位
遠距聽聲分左右，睇子彈認前後
我係咁

有冇全GAME教學

hide and run

個個玩法偏好唔同既
有d鍾意好戰既咪會跟飛機航道跳熱門點
有d跳到山卡拉遠離塵囂係咁搵資源收左一兩次圈先入
槍係呢隻game既武器，槍法就一定要既
但係觸覺，意識差會令自己（隊）處境劣勢
但都離唔開運氣

子彈聲同開槍聲好FAKE

岩岩果場玩得勁好 去左細圈諗住CAMP人點知有人企我後來爆左我頭

頭三個圈都唔好咁老定屎眼無比人瞄住

我睇左先CAMP 但係睇唔到佢

COOL肥勁撚到

睇錯cool肥撚勁到

狂小狗

uzi勁到

食屎啦台狗

見到rng先係中國最強

隔離d人一場就打哂飛機

UZI直接踩去隻豬頭頂都有人話佢個輸出位好
醉左

j4咁op 我玩都嬴啦

如果個fight輸左就變罪人

你渣GTR死左喇

落街買野食睇AHQ輸先

唔比贏既?

呢度推得慢到

rng個comp靚咁多 輸左抵屌啦

b仔過左隔離做大師 好狗

我講親都唔中

屌你老母
一行出走廊聞到隔離屋有人煮牛扒
而我就要食垃圾

想睇ahq嬴

我帶你去鋸扒

好

其實我想final有tsm睇
咁即係泡仔唔可以2seed
一係1一係out
咁我應該支持邊隊

齊心撐7SM

加廿蚊
JAJA聲

係我西面前玩飛斯

fizz

==

連撞兩場外掛 係幾開心既

係咪真係有得嬴

GG

打夠飛機啦

ahq有兩條友冇用flash

痴撚線團戰

隔離PO FIZZ跳左招大都講左成頁

我覺得閃Q勁Dwor

銀牌仔係咁架啦

隻曹格一野咬大半血咁平衡

an企前左先俾人食到

最後會戰花生招大定3個,HUNI先咁輕鬆跑到埋身
MOUNTAIN 唔知做緊乜
得ZIV 一個阻唔到SKT衝排
AN 扣閃開完大照比曹格咬得返3格血

chawy真係好慘 離鄉背井打機
仲死左個唔知咩屋企人 明明打得勁
俾舊垃圾搞到做二奶

台灣最美麗的風景是人

飛斯飛斯

銅2ok?

原來EDG係強國#1 seed==

ok

名？

我唔貪心
希望出年CLG拎住swain拎世界冠軍
咁riot一定出skin啦

滾啦

7sbb
得閒先打

7sm

why

有冇人打完呢場解任

捉戰犯我一定首選MOUNTAIN

我地一齊條心 撐TSM

撐C9 將強國#1 seed打落去

見到花生好醒 頂撚住肥仔

TSM全勝拎冠軍先考慮撐

跟住花生仔閃過牆頂後排
MOUNTAIN又抄人閃去頂對面後排
慢成秒

ZIV 都即刻轉身返去嘗試救排
MOUNTAIN 仲發緊夢

老山真係唔識打曹格
出個血水 大大份閃埋自己ad到
咁佢咪r唔到ad囉

scout係咪要用lucian贏一場先肯收手

好似d台狗pick隻線王出黎嬴少少cs就話自己屌打人

好想睇huhi打wc屌打faker

pubg any?

好掛住clg 差少少就係clg

stixxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxy

廢左好多 今年係huhi同zion既天下

huhi哥會上身,爆炸極又有限
打shit真係5啖屎一啖糖嗰種=.=

EDG 渣油EDG 渣油EDG 渣油

impact

EDG 0-3

clg上哂身真係世界第一
不過廢起上黎應該得金牌

除左下路其他人個pool太細(好似係)

huhi同zion都pool細 你到底有冇睇

唔勁囉...

clg hka 點解冇live睇

滾

輸左咁耐 無啦啦講CLG
知咩料啦

not me講先

NA冇AD 勁過DL啦
STIXXAY笑撚死人咩

同個D講KT一樣 輸左就返屋企打飛機喇= =

0-2

台服是咪又鳩鳩地

右手邊跳跳下個ON9仔乜水

坐係死肥佬後邊個個

陸永

腎仔打ng -1

星如呢次gg了

咩話 佢贏? 頭都變晒樣
中左面目全非腳咁 都贏?

不如打撚死左再判rex贏

點樣計點數贏

咁係咪我第一round去盡跟住第二round打暈自己都有得贏

rex冇咩拳 但dset中好多
日本仔打左幾多百野空氣
所以rex win
我有冇理解錯

我識個醫生就贏得

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉

不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型

所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你癡左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲

有腹肌唔等於有力量

我笑笑口咁答應左條MK 放學去天台打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

佢就除左件校服

成個小醜咁係到穀佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋

但完全同腹肌冇關

屌岩岩坐小巴 一車人都用電話睇
判rex 個陣全車黑人問號左幾秒先笑

D台仔MAD到 係咁你媽死了

你唔係仲係入面下話

岩岩CAP圖去左官網REPORT

有冇咁勁牙

佢係咁講 你媽死了 依D一定REPORT到

你媽死了

???

你都就見到佢嫁喇

叫你家那個 朱姐梗 少打積分 丟人現眼拉 廢物狗

同RLOK玩有個好處
就係比人串但贏左既話佢一定會串對面先

腎狗。食屎屎

ACTION IS COMING

樓名黎?

你黎

係鋼鍊

食撚屎啦你

肥拎個台有得subscribe既

signal 보내 signal 보내

痴撚線....播FA點先有得訓

睇到識背啦==

屌 未撚睇過咩

識背就唔洗睇架?

我係中間背到去開頭再係結局背返去中間都得呀

睇你表演

想睇

乖小孩要睡覺了

我睇親都飛大哥哥同埋個低B教主個PART

哥哥.....大哥哥..........

文識都睇

鋼鍊世界第一 咩火影個D唔撚入流

表演未呀

咁我訓先了

LINK PLZ

WHY 咁勁 知名實況主

香港POE#1

諗起以前玩POE
叫肥拎幫幫手打隻王都唔得
話自己唔得閒
轉個頭就去左幫個台妹由1LV開傳送點開到唔知幾多LV
點知條友男人黎

C9嬴2場果陣肥拎去左邊

其實係我黎

你成日都咁做

係 點解你知

哥哥......大哥哥..........

大可可....

大哥哥話事

Show Blocked User - 椎名真白
屌你老母夜媽媽想嚇死人咩

大JJ話事

臭G真係臭G

愛德......愛德華.............

大哥哥

好耐無用twitch
多數用YouTube gaming直播送外賣

改名改到唔認得

凸師奶

賢狗食撚屎

呢個咪7ss

乜撚

佢傻架 唔洗理佢

我俾E波逼害

爆某手足電話 好無品

?

你同狗做手足囉

你想話?

NO

我想話

想下好喇

幫會長話

TSM定CLG會長

邊有CLG會長架....

見到個好好睇既廣告 分享比大家

打手reported

點解吹水台有廿成都係曹星如既po

it's my wac time

夠鐘

睇刀無睇🤣

me lor

好暴力=.=吾明點解會睇

好血腥好暴力

你條jer都唔會長啦

this ching funny

it's my wa c it's now or never

係

岩岩睇鋼鍊佢打個仆街老豆 chatroom話打到佢好似曹星如咁 笑到我仆街

哈

之前比腎仔打左拳
隻眼腫過牙如十倍

哈哈

貢勁仲未死得

原本死左
比腎仔打多拳就醒返

老豆睇緊西遊記3
隻牛魔王成隻八尾咁

有野想講但驚會比B仔打

乖小孩真係要睡覺了

講啦 我唔打人

牛魔王似八尾
豬八戒似你

wa

打撚到佢變君如啦

唔好

太遲了

B仔唔見左 係咪飛緊的黎打我...

飛緊 我車緊佢黎

等我拎把九齒釘耙打撚死你個仆街

原來你係4dc9

走先

天蓬元帥在此 咪撚走

都話唔講架喇
又話唔打人既

打到你同我一樣變豬頭呀 仆街

咁又唔好

不如傾返我英

未出第3季wo

青bb都睇

TSM都撐

7ss除左clg之外乜都睇

痴根啦你

pubg送外賣中

G

台呢

送外賣有咩好睇

打撚左成晚都無雞食

第一場俾三代火影用飛雷神術邊飛邊射殺左
第二場俾隻麥卡利用左輪係500米連打三下中頭滅左團

琴晚連食3隻雞

its highnoon

ofyaishniosiofbfwf

itshighnoon

its wacnoon

its secnoon

its tsm

WAC

秒

丁sm

Wa da si wa

個解修師 如果係我出5%就可以彈到佢上月球
青bb出20%都比人屌打 ja到

miu ta su

打都打唔中🤣

[打完即入箱]曹星如掟哂兩隻拳套俾觀眾？HKBN點算？

不過最屎刀系夜眼
改名叫屎眼算數喇=.=""

XD

那裏迫個廁格嘅Auntie得幾多整囉佢即刻改

有冇人WAC

冇

有

有咩

冇人

師奶

c

廢青王

waaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaac

awawaw

WA

沒手機驚玩 點hea時間

返工啦你

我都想 請我未

SW 3隻

ne99隻

早睡早起身體好
屌柒腎仔冇煩惱

決定今日收埋自己係廁所食雞

台未

好lag 過兩日去買兩條ram吉落去

台妹

薯片準備

國土鍊成陣

NW98隻

呢排鍾意睇黑鬼AV 睇D黑鬼插到D鬼妹鬼煞咁嘈 正到
日本個D悶撚到

食得咁偏

鐘意睇流出多D
我有老公個條片正到

幾時叫雞自拍
強國個d片仲可以賣錢 即係有人請你食鮑魚
好似係

fire!

開埋TWICH 直播

有台未

#6

屌那媽 一落地俾人車死左

台

台你老母

=.=

打機未

台狗

訓到自然醒先返工

大家姐幾時開台柒俾大家睇

話事俠

會長好野

跟我一齊嗌 CLG CLG CLG!

咩槍先勁

Pan

M16

可唔可以CURRY我解任

pubg都有任?

burst auto有咩唔同

我個abc表哥條褲著到勁低
一坐低成個屎忽露出黎

咁你有冇扯旗

吉左入去啦

點解D人咁勁 訓低都睇到

我睇youtube
我人都未見到
佢地就老遠射低左幾件

赫然揭發一名老婦在男子墮樓單位內倒卧床上，頭部幾被斬甩，當場慘死。

開左閃電俠外掛 你未見到佢已經比人射死左

我斬撚死左廁神

Po自己條撚 （有圖）2

IU怕醜襲台撐GD A Pink攰爆抵台逾200粉絲接機

唔怪得台狗花返左台灣

估下今日TSM炒班EU狗幾多

我估今日FNC嬴LZ

贏盡笑聲

點解D人癲到PO自己條撚

係咪想激死彩仔

OMEGALUL

國家隊會贏

完呢場就知花狗係台狗定大陸狗

Iu係台灣

你係台灣

國人好野

國防部CUT COST

國人好野國人好野國人好野國人好野國人好野國人好野國人好野國人好野國人好野國人好野

花狗是國人

fw個comp好咁多都輸 抵死

fw比大師兄打到變殘廢了

tsm tsm tsm

閃尿狗

7ss 7ss 7ss

我們偉大的會長呢

ALL IN TSM

按左層樓

bj神又想開外掛

走A

又俾三代火影滅左團

DL識D野

癲到 1lv走去a人

我成日都咁做

會長呢

\tsm/ \tsm/

要狂搵人塔殺

SMTMSMTSMTMSTMSM

TSM!

biodaddy

BJ又開外掛

陣間BJ招大打5件打撚死你班EU狗

原來閃電狗０３

閃電狗定臭利狗好笑D

生粒粒好笑d

張GIF睇親都笑

EU狗:比人食左baron pause左佢先

賤種皇食屎喇

安全套真好，香港安全套必定是用上
安全套真好，不須生兒養他很貴
安全套真好，劏房居住壓迫無人願意
安全套真好，租金高昂也都很貴
安全套真好，公屋可能有嗎難輪候了
安全套真好，七七七唔會給保證
安全套真好，餐廳七十無錢窮難避免
安全套真好，幾千蚊唔夠洗怎算

DL識玩 一定係打sup先

DL射射弓完

troublelife

康蛇

doublelift算唔算電競界保方

5算

5算 保方有勁過 又有世界杯冠軍

bj神又開外掛

TMSTMSTMSMSTMSMTSMSMTMSTMSM

會長唔見 TSM都要豬了

EU 狗HO BALL

大清型左兩場
又柒到咁==.

幻覺黎架姐嚇我唔到GE

d組死亡之組

hehehe

要怪就怪會長唔睇

有外卡都死亡咩

EU狗

冇位移

係本彩

迷彩

下星期我地閃電狗就3:3 喇

訓左冇睇 TSM輸左未

邊個正皮我 咩意思

會長 差呢場咋

輸啦望!

gfd - 三上

ALL G

會長輸一場唔好咁

但我地高普有熱誠

個個po都會見到文識粒粒

係咪中左底褲佬招鏡就可以放低手掣等死

好似係

文識粒粒

FNC 0-3

想問7SS今日有冇出現過

會長一輸左=深潛

彩仔打基地

快活打龍珠

dog champ

susan

扑鳩死你

扑頭仔扑到FNC變0-3啦

45%CDR幾撚勁

fnc嚇到賴屎

20分鐘

PISH俾EU彩睇

FW FNC EDG

食屎狗個樣

食屎狗抵撚死

食屎狗收皮未

彩仔去左邊

決定main狗頭

扑頭仔好勁

三隊都好打重中期會戰，季後賽都無咩事，group stage個魔器meta打熟起上黎唔知點解就係唔利佢地

＝廢

20分鐘算唔算中期

caps條廢鳩仲要俾人hype

一想睇就完左

+1
諗住食個飯返黎睇fnc打輸會戰
點知已經完左

想睇G2贏 踢rng走

點解要撐EU狗

你 = 狗

rekkles = 食屎狗

彩青不願面對

聽日食咩好
1. Mac包
2. G尾

3. KFC

EU=BOOM 是常識吧 ANELE

YOUR MOM BOOM

FUCK YOUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU

EU狗惡到

老老柒柒EU 係咪才盡 D過氣老屎忽都仲可以係度獻世
搞一搞個EU LCS 就慘撚到咁 PSG都閃埋

2017年未計尾場第一個禮拜小組賽EU贏出場次>2016
2016 EU highest achievement: semi*1
2017 = ??
no say la

會長點解要睇呢D垃圾

今年就唔好吹EU LA CHING
EU最勁都係S5架喇

S5 2隊semi
S6 1隊semi 你敢嘴

你開心咪得囉

公海見到 不能只有我看到

好正 回家了

ME ALSO EU DOG NO 咬ME
我意思之前EU就勁 今年就算鳩數喇

你唔係強國狗咩

你就強國狗

你成日上去callg以為你係強國狗嘛

#MSIG2

一齊dem ok?

強國雞蟲

=留返msi再拎出黎打J啦

2個韓仔>5個韓仔

C9啪啪啪TSM啪啪啪HEHE

EU+NA出4隊OK

U=洋鬼子狗

外卡仔好勁

SHAMESUNG

所謂高登精神

就係團結

小心呀係最強之盾

我地高登巴打 自成一族

隻豬女好癲 有大就飛出去

三星好波

chatroom spam jensen

係最強之盾呀

終於完場

今日E波台國難日 大家一齊為TSM默哀

有冇TIEBREAKER 定係直接睇對積決定

唔知 不過下輪3-0 應該冇TIEBREAKER打

仲有一星期。。。

TSM拎返少少D鬥志出黎輕鬆直落三盤啦

NA WEEK 2就會自己柒架喇 0-10

屌冇睇到個FORMAT SORRY
TSM 穩食2ND啦

FEEL到屍狗同AHQ又要打TIE BREAK

NA WEEK 2...............

第2輪幾號打

所謂tsm精神 就係傻西

ching ho ball

你地tsm狗 周地瀨屎

G2係咪訓醒

仲訓緊

25仔D反應咁慢

可以見到本彩贏少少岀黎打哂j輸果陣影都唔見

關你撚事咩

電王反彩大隊長

Tsm輸一場唔洗咁唔開心

呢野有D勁

迷彩黨

今日係e波台最光明既一日

係100% crit

G2 HAHA

係...於屍唉呀

G2腦抽筋

EU 巴龍

點解uzi 咁勁無冠軍

真係star performance 無撚計喇

關咩事 金牌都唔會打巴龍啦

又知今年冇

對面有老鼠 又唔係有人死 無喇喇開巴龍

龍珠出兩集

拆拆下眼變左打巴龍 見到成隻豬女衝埋黎仲唔走
以為自己好好打

吹牙

好波

wacking

又要返工
聽日真係要屌十仔

屌你老母

其實有冇人會去最右上個島

我

10點1就要睇直播～
10點1就要睇贊哥哥

自在極意功

好睇咩超

勇氣百倍 肌肉千倍

等賢仔貼錯圖我第一個report

爆番佢電話

無野好睇

舉報回覆

條女熱姐

點解6粒鐘咁長

如仔個手套原來真係要拎黎抽獎 笑死我

我後面有人呀 屌你老母

賢仔變了...

Ｇ持賢仔清洗撈ＰＯ

話左假賢黎

轉轉轉轉轉轉轉轉

dem beat battle

河東真係完勝

大家一齊dem返個高登beat 好唔好呀?

戒左丁個半鐘 賢仔又迫我打飛機

打就打啦

J緊

我地會作潮文 又會改歌

唔覺新坦結衣贏到IU

無盡話事

可惜

白費了

偷圖狗呀

tsm狗係咁

qtpie個duo好撚勁抽

好似係某隊SUB?

賢狗而加唔貼豬西泡妹 貼J圖

見佢打開sup夾qt
岩岩睇 佢打中路 8/1
5路神是你

仲咁得閒拍d傻鳩片

其實有無lol na 巴打frd list

練唔練都輸 唔拍片有咩做

絕晒種

台狗真係好撚弱智
死都唔肯group

每到星期一都想跳樓

扑暈自己

醒返發現係星期一

繼續扑

繼續話

la

tsm狗冇

扑暈自己話事

秒了

秒埋你

想打J

星期一呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！

D人有得返工真係好撚正呀!!!

*@$^&&@#^&

扑暈自己先 我英出第三季再叫醒我

Wac

醒了

會長!

長長

點解腎仔仲未俾人bang

bangbangbang

我愛番工

普通電腦鋪有冇ram賣 唔想去灣仔

坐左半粒鐘都係得我一個

ddr3既話我比你啦

賢仔同大家姐好FD

玩下PUBG先

不了

我都賣緊貼紙買PUBG

又有工返 真係感恩

起身個一刻有無流馬尿

而家hsgg係咪已經冇點開台?

我吃了

單排跳邊好 大城好多人

學校 做學霸

= =

行得番出黎已經當贏

邊位黎

咩黎

我識FAKER就夠喇 其他垃圾黎

屌到個十仔唔敢出聲 少少野都做錯

腎仔...

佢開poe

被公司迫左出去食lunch

好眼訓

食乜

ssp 咩最多咪食咩

窮撚天堂

呢個係7ss精神

錯呀 錯哂呀

C9何所欲

點解咁靜

唔想中國隊拎冠
唔想再見到又係SKT SKIN
唔想台仔打飛機

其他咩都OK

你都係想講7SM姐

直接D咪得

捉到了

7ss同少爺都係傲嬌

又靜了

賽恩王IS ME

唔俾C9既?

我撐肥拎 !

我撐少爺！

想睇肥拎打飛機

認真 想睇

野D識D野D識

點解咁靜 搞到我想話事都有D唔好意思

野D識

野D粒粒

堅系話事

寵寵寵

TSM狗冇

其實你暗戀我係咪

個鼻令我諗起一隻KPOP G

屌,人地整完消撚左腫變成完全體,你班仆街仔咪又日J夜J求IG

why廁神why

我乜都未講wo...

佢乜都冇講喎

反斗車王 - B仔

破壞地球小先鋒

Sinb

招人送TSM ICON比我

@7ss

撞塔殺果下笑到仆街

我地呢個P.O. 兩日前開
點睇

預計8強就會俾隔離過po

垃圾小圈子抵la

arm ar 唔爭氣

搵腎仔同IU個關係推100個PO啦

yuju

回家咪多po囉
差唔多3000個

JOE仔都不計前嫌啦
回家了

會長不要

返去開個TSM後援會

條女又大波又淫 好撚正

冇圖你話7ss係CLG會長都得啦

佢老母黎

事實係

反CLG會長

係度深究緊點解以前沒人會開過個po傾

得出左個結論

有人想知再講

諗到冇晒頭髮

好想知

因為SY G持7SM

講未

西野七瀬世界第一

等到jer jer 仔都凍親

我到馬鞍山啦 sy 再唔講我爆門

講未呀仆街

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

。。。

未就係因為個po名

幫你個頭加返

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

????????????????????

係度深究緊點解SY會變光頭

得出左個結論

有人想知再講

個個都知

好想屌死佩琪同佢老母

救命呀